雪藏牌嘅巴打，有咩辦法練返好手車？

我考左牌都差唔多有7年(1,2號)
不過七年入面都冇乜機會掂過軚盤
而家坐返上去都未必記得

有冇巴打有啲相關經驗分享，空白左一段長時間，點樣重新學習返

比錢補鐘

有朋友夠膽借架車比你，未叫佢磅住你揸幾轉
冇既未去搵師傅補鐘

睇頭文字D

拉一拉手制

重睇一次頭D

去龍威打轉battle gear

同你面對同樣問題, 不過係2年雪牌
朋友都冇車
諗住自己出駕2-3皮操下

淨係去旅行先揸係香港完全無機會揸，有時去旅行仲要揸左軚

我又係6-7年冇渣車 不過仲記得點樣渣

行轉紅隧乜都得啦

補鐘錢唔好慳
撞車錢貴好多

睇一次成龍廣告 方為大師父嗰個

落機鋪揸返幾轉先囉

灣岸？

行70好啦

行70都贏

考個的士牌
租返一更操車
操熟左就接吓客, 當練車

學呀樹叫托海隔離執一執
靠天份走轉大山就搞掂

CHING 住邊? 出街練記得講聲，費事出意外就大家都唔好啦

一有車牌就有車
坐過啲半雪藏牌既朋友手車
有種驚既感覺

散租的士

好處：
平
接客有錢收
惡

壞處：
要擺低按金
要跟交更時間

未操返起 又冇朋友揸開車 我想問你點買車
唔洗試

買部車揸兩日 咩都熟啦
唔好去d咁多車既地方 半夜係屋村工業區練囉

半夜冇人冇車
點都要搵次日頭搵人陪住練